分體冷氣機問題

最近小弟有幸添新居，由於小弟由細到大都係用窗口式冷氣機，對分體式冷氣機無認識，想請教各位：

1. 窗口式分體其實嘈唔嘈？如果嘈，咁其實同裝普通窗口機有咩分別？

2. 一般裝到窗口式機可唔可以裝到窗口式分體的外置部份？

謝謝各ching

1 唔嘈 因係散熱會係出面
2睇你個窗台位有幾大，有d位唔夠裝420果隻款，裝番樂星既窗分有機會得，都係要睇你個台有機大，最好度下先買

窗口式好多型號能源效益都好低，我屋企個部係5級 留意下有冇型號唔洗斜咁多電費

格力有1級

1.正常散熱唔係外牆，關窗開唔嘈
2.依家有分體式做到可以放窗台位，建議度下再問師傅

之前我問過幫我裝冷氣嘅師傅，佢話窗口式分體好易壞喎

謝謝各位ching, 因為老婆好驚嘈訓唔到
本來有諗過安一拖二分體冷氣機，一個拖去廳，一個拖去主人房
但好似話好少人選擇屋企一拖二，而主人房又唔夠位安多部分體，所以先諗窗口分體

如果普通窗口，又有無比教靜的冷氣推介？

普通窗全部吵

買窗分啦

屋企部窗分用咗十年仲好凍

我都係聽番嚟㗎咋
嗰日咁啱我換新冷氣 然後我問下個師傅隔離屋個窗分款 佢話唔come用點知過幾日隔離屋就搵人嚟整

個人認為窗分好好，至緊要又靜又有變頻，係安裝要留意下...

珍寶隻窗分都係一級呀, 用緊, 幾好
真係靜過窗口機好多